{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157608?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "데이지 호텔 양평 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00時から可能です。- チェックアウトは11:00時までです。 - 人数追加は予約時にお知らせしますので、ご確認ください。 - スタンダードツインは大人2人と幼児1人が同伴可能で、家族のみご利用いただけます。 - スイートツインは大人2人と幼児1人または大人3人が同伴可能で、家族のみご利用いただけます。 - 男女同室での宿泊は絶対不可であり、2名1室基準です。 - 2人以上の場合、乳児動を含む人数に対して追加料金20,000ウォンが発生します。(当日現地にて決済) - 退室時間を追加でご利用の場合、1時間当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 - ベビートイレカバーとベビー洗面台のフットレストは、事前リクエストに応じて提供されます。 - 無料駐車可能な車両は計40台で、観光バスもご利用いただけます。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - 入室に関する詳細な案内事項は別途提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00時までチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "スタンダードツインの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "スタンダードツインは大人2人と幼児1人が同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートツインの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "スイートツインは大人2人と幼児1人または大人3人が同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は絶対不可であり、2名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人以上の場合、乳児動を含む人数に対して追加料金20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長することはできますか？",
            "answer": "退室時間を追加でご利用の場合、1時間当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品は利用できますか？",
            "answer": "ベビートイレカバーとベビー洗面台のフットレストは、事前リクエストに応じて提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料駐車可能な車両は計40台で、観光バスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳細な案内事項はどのように提供されますか？",
            "answer": "入室に関する詳細な案内事項は別途提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 374
    }
}